本土，5毛，親共，建制，民主，泛民，咩都好啦，有咩好嘈

嘈黎做咩丫
一個地方要淪陷就自然會淪陷
你阻黎都冇用
由佢啦
有咩好嘈

有時間不如做下運動好過啦
有益身心

仲有專心返工算啦
搞咁多野做咩

有時間就陪下屋企人
錫下女朋友
陪下朋友

人生在世
唔好再執著呢d 無結果既爭吵啦
浪費時間

大家要明白一件事，即使你唔去掂政治，政治都會去主動搵你